做咗矯視兩星期，你問我答

感覺良好

兩年先開po啦

lm長期跟進

等幾耐先正常返？痛嗎？滿意嗎？幾錢？

咁講兩年咯

戎到托眼鏡動作未

LASIK定SMILE?邊間做

第一日返去訓咗幾粒鐘已經可以睇電視
第二日係睇好遠好細字唔得，其他都正常
頭一星期返工睇電腦有啲矇
依家就同正常無乜分別喇
過程完全無感覺 睇住粒燈廿幾秒就完咗
暫時都好滿意，無咗眼鏡好方便
25xxx，另加咗5000 做交聯

未戒到 有時會無意識地托
朝早未訓醒又搵眼鏡

SMILE，旺角惠豐

成個過程係點？

師父 我做左半年都未出聲 兩星期學人開post?

有姑娘幫你笠手術衫手術帽
幫你消毒眼邊
跟住帶你入手術室
訓係手術床度會搵野撐大對眼又滴藥水
跟住會要你望實粒綠點唔準郁廿幾秒
其實都好快過，又無聲無味無痛無感覺
我做埋交聯就要滴藥水，滴完好似沖吓隻眼就照燈
成個手術唔洗十分鐘就出返去

樓主本身幾深近視和散光？

咁你咪開返個post 咯

一隻七百幾，一隻六百幾，加百幾度散光

我自己左175 散75 右275 散100 傳統激光

夜晚睇野OK?

頭一個禮拜有啲炫光，有啲夢幻
但依家已經無乜
熄燈都睇到野，同平時無分別

Lm

你隻眼仲健康嗎

仲正常
係夜視掙啲啲